與其屌前線唔走

不如諗下真係出事要去邊圍魏救趙

推